一人一個比人話自己似過既明星

我黎先！
混血兒
安德尊

好唔爭氣咁笑左

大橋未久

張振朗

林峯

麥包

八兩金

啲字屌你咩

方力申

葉翠翠

淫Kay

黃浩信

雪雪雪
張松枝
曬殺列車個男主角

駱胤鳴

方大同

黃宗澤同馬國明
聽到果陣我o左o 邊撚個尼

周國賢
金鍾國

面包超人

蔡思貝，咁我係咪似埋達哥？

李光珠
坤哥

周志文/康

睇黎你隻眼有共通點

林奕匡

咩時期既峯仔先

你同樓上個巴打相認啦

兩個完全唔同樣喎

你應該好岩做神鵰

咁撚靚仔都

我黃宗澤同周杰倫
單眼皮jj

劉珮玥

我冇鞋抽下巴架屌

單眼皮都
呢家單眼皮咁有市場

屌你巴打定絲打

陳法拉

呢個post好多小眼迷人

係咪咁正先

咁我似個兩個都唔靚仔

尼你老母咩

金鐘國

吳業坤 陸浩

上原亞衣係咪明星

冇J巴打

死柒頭

關楚耀 edison 但自己一啲都唔覺得似

Fripside個主唱

黃宗澤算係咁

賈曉晨

肥媽呢

胡夏/方大同

Adam Levine , Zayn Milik

似edison應該有d料到

黃聖依

jjjjjjjjjjjjjj

係唔靚仔嗰時

巴打係文青？

祝福聲......

伊健

IU 陳慧琳 邵美琪... 但最離譜係賀軍翔

姜gary

賀軍翔起碼係靚仔黎既

浩南哥

李準基

山下智久

杜文澤
去親拜年都比人話似 成班傻的嗎

李籠怡 隋棠

林雪

蘇永康

張敬軒

正

屈機巴打

你第時老婆可能似阿田

身高都似？

袁澧林

咁都派

周杰倫

佢個樣一街都係
係個look特別d

者倫者倫

佢五官算標誌

其實係似阿源

黃宗澤

差d肌肉

太妍

咁多祝福聲既

hey yo GG

盧覓雪 鄭欣宜

個死人平陰頭

邱淑貞 講完我要google先知邊個黎

交個朋友

ok la 😂😂

不過無佢哋咁有錢

削面鈞

瀟灑的柒頭

周杰倫同金城武，唔好問點解反差咁大，我唔知！

You?

鍾嘉欣 林嘉欣

早d訓啦

劉文正

留意番自己眼睛就知自己近邊個

曹格，鄭嘉穎

蔡思貝
木村

彭于晏同都市閒情個男主持

中學到大學俾人話似許庭鏗好多次
但係身高爭9皮

周慧敏 成日聽聽到煩

好彩係金城武，年紀大左隻眼無以前咁矇

走啦你

黃智雯

畢書盡

柯震東同高鈞賢 可能身型似掛

我個名

x2 但我好唔鍾意方大同

謝安琪
睇唔透

鍾嘉欣

以前好多人話似徐子淇
黃心㯋出道之後就開始有人話以佢
兩個人完全冇共通點

森美
19坤

馬蹄露

李英愛+徐若瑄隻眼

吳尊

笑撚死

鍾嘉欣/ 吳尊

Gem

劉在錫

勝利

岑麗香

金城武個樣
彭于晏身高身型

溫流 大成
好似韓仔黎

糖妹

李敏鎬

比比鳥
林宥嘉

可能係夠頹

林宥嘉

郭晉安

杜小喬

謝霆鋒

JJ

睇呢個post發覺啲女俾人話似邊個都唔滿意

梁朝偉

Twilight 果個狼人 Jacob

吳鎮宇

女人自己係唔會覺得自己似

身高呢

楊丞琳
張韶涵

你有d似xxx，但你靚d

胡定欣

王力宏

陳友

許廷鏗

劉馬車

劉佩玥 黃心穎

陳展pan
蘇永康

劉以達

(算吧啦好嗎

張曼玉

鳩頭Bob
雖然條撚樣唔係明星

阿漿

野兒野姨

火雞姐算唔算

李治廷

求圖

周杰倫、李榮浩

尼你老母 字都唔識 唔怪得唔知乜水

巴打你一定好風趣

娘娘

JW+楊丞琳

Same

阿旺

啊sa

袁偉豪

旺旺

馮允謙

梁烈唯

陳冠希

Mix陳冠希

係真唔係啊

蒙嘉慧

光洙同偽毒坤差好遠wo

伊健呢

認真，一除眼鏡就比人話似周星馳，唔知好定唔好

不過依加肥左，無咁似

星爺

陳冠希
林志穎
mr bean

都幾大分別喎

住烏

認真，個個都話我似c君

無

無試過
但好多人話劉德華似我

吳彥祖

咁你好似大木

黃日華 馬國明 東海 陳冠希 周柏豪....
徐嬌

胡杏兒

煎pan 吳日華

林俊傑

我本身已經係明星

幾個bo
瘦果陣似尊尼特普
早排剷光頭就似黃秋生

關楚耀

張國榮
郭晉安
黃浩然
張敬軒

鄭中基

Krystal

八兩金同FISHERMAN LOK都試過

陸永

想屌你老婆

Johnny depp...
安德尊就有你份

唐素琪 MIXED JJ

林夏薇

Hui 牙醫

王祖藍同八両金

相川七瀬

夠瀟灑

宋仲基

高度？

肥版羅志祥
簡稱肥豬

林欣彤

偽毒坤

李嘉欣
張柏芝

Iu

絲？想識你

小儀
有次C君見到我都話似

鄭容和

驚自爆

唱歌似就
樣似就

送禮勤
張敬軒
關楚耀
鄭俊弘
黃宗澤
有時係到諗:我到底係乜9野

重有 one direction 條差仔唔知叫乜
利申:混血

呢彥祖

鄭俊弘？

小豬 方大同 昆哥

仲有似韓仔

陳展鵬

劉佩玥

胡鴻坤

黃又南

蔡思貝

成日俾人話似韓國某女子組合一員
又話似台灣知名青春電影女主角..

又似咩韓國混血兒....

次次聽完都暗爽

btw知道我邊個唔好爆出黎

周栢豪
陳栢宇
利申:真人勁樣7

8兩金

鄭敬基
是否可悲

試過俾細佬個同學話似謝安琪，但一點都唔似

古天樂

俾人話似c君，小肥同快必

成日俾人話似陳凱琳

彭于晏

曾志偉

Kenzo

楊ck

小學，中學嗰陣耐唔耐畀人話似edison，大咗之後冇
初中嗰陣畀過兩個女同學話我似Harry Potter
亦試過畀啲老母嘅朋友，我契媽話似吳彥祖 (但哩個我真係唔撚信，真係差太遠)
大個之後就畀人話過似揚明，signal wong
有排戴眼鏡就耐唔耐畀人話似方大同 (好柒)
而家女朋友就成日話我似林宥嘉

btw，亦都試過有人話我似mr bean

汪東城同周潤發
請問有咩共通點

許志安

大雄算唔算明星

一世童顏

林峯
羅仲謙
陳展鵬
後生麥包

Btw, 勿相認

所以你係張孝全老公?

好撚屈喎你

巴打一定細個好靚仔，愈大愈走樣個堆黎